好想話你知我一直等緊你

我知道咁諗好衰，但真係好想佢分手。
知道佢拍到好無癮，但又唔肯分手。
已經每日發夢都夢見同佢一齊。
如果當初我無放棄，佢隔離個個會唔會係我？
我仲等緊你，因為你，我對任何人都無興趣了。

好想叫你帽等

我都試過想一個人分手
但最後又諗，就算佢同我一齊都未必會開心
咁不如祝福佢